好撚憎香港呢個地方

日頭熱到死，夜晚凍到癲
無撚野呀？沙漠咩！屌你老母！

走囉咁我屌你老

錯了嗎 後悔了嗎